睇完Youtube既留言，發現5p台d垃圾就好似小學生評論愛咁

是旦搵一首情歌，留言個個都係情聖